[歐洲金童?] 覺唔覺得阿辛斯奧吹大左?

上季入過下遠射就吹到新C朗 但除左凡此之外都唔覺有咩特別勁,
今場對艾酗巴連波都未控得定 有球傳波明明送埋佢入禁區佢都控得差到彈出禁區外斷左個攻勢 ;
;'

當年柏度一出道介勁過佢

巴塞b隊求其都揾到十個八個